POPO終於忍唔住拔真槍意圖槍殺平民必需要煲大

0010，機場一段影片清楚顯示，一名防暴警無理進入推倒、制服及攻擊一名女途人，然後眾多人士上前反抗搶回女途人。途中防暴突然拔槍制止。